老老豆豆依家仲多唔多人玩Warcraft信長/三國？

中學嗰時幾乎日日玩
同成班同學朋友去網吧玩
定喺依家嗰嗰走哂去LOL?

仲玩緊
無玩好耐啦

mh多到唔想玩

依家咁嚴重？
之前玩都唔喺太多mh狗

基本上而家差唔多場場都有

試過玩服部隱形比毛利大技火計二技殺左

之後全頻屌佢開mh

佢話：未撚見過毛毛開大食cp?

果到得一隻殘血既熊